# Chinese (Simplified, China) translations for nb-cli-plugin-webui.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the nb-cli-plugin-webui
# project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: nb-cli-plugin-webui 0.4.2."
"f92e3dbee8e0b9a163eb591ba9ef7c59ca13c3ff\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-26 09:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-26 09:44+0800\n"
"Last-Translator: Kyomotoi <kyomotoiowo@gmail.com>\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.1\n"

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:114
msgid "Welcome to use NB CLI WebUI."
msgstr "欢迎使用 NoneBot CLI 图形化管理界面."

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:116
msgid "[Token Setting]"
msgstr "[密钥设置]"

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:117
msgid "Token is your key to access WebUI."
msgstr "密钥是你访问管理面板的重要凭证."

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:118
msgid "Do you want it generated?"
msgstr "你需要生成一个吗？"

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:123
msgid "Please enter token:"
msgstr "请键入密钥："

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:133
msgid "Please enter again:"
msgstr "请再次键入："

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:139
msgid "Your token is:"
msgstr "你的访问密钥是："

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:141
msgid "ATTENTION, TOKEN ONLY SHOW ONCE."
msgstr "请注意，该密钥仅在此展示一次."

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:144
msgid "[Server Setting]"
msgstr "[后端服务设置]"

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:148
msgid "Do you want to decide (host) and (port) by yourself?"
msgstr "你需要自行决定后端的 Host 和端口吗？"

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:150
msgid "Please enter host:"
msgstr "请键入 Host:"

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:153 nb_cli_plugin_webui/app/config.py:165
msgid "Please enter port:"
msgstr "请键入端口:"

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:163
#: nb_cli_plugin_webui/cli/__init__.py:108
msgid "Port must be between 1024 and 49151. (Recommend: > 10000)"
msgstr "端口必须在1024和49151之间. (推荐大于10000)"

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:169
msgid "Your webui url will be:"
msgstr "你的图形化管理面板访问链接是："

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:172
msgid "Your webui url will decide by nb-cli."
msgstr "你的图形化管理面板访问链接将由 NB CLI 决定."

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:175
msgid "[General Setting]"
msgstr "[通用设置]"

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:176
msgid "- Docker will ignore this and use current directory."
msgstr ""
"Docker 将无视这条设置并选择当前运行目录 (Docker 下强制为 work_dir/projects)."

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:177
msgid "- Base directory. Example:"
msgstr "- 基础目录. 示例："

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:181
msgid "- NoneBot will be stored here."
msgstr "后续创建的 NoneBot 实例将被存储在此."

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:183
msgid "Please enter base directory:"
msgstr "请键入基础目录："

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:192
msgid "Directory must not be empty."
msgstr "基础目录不能为空."

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:194
msgid "Directory does not exist."
msgstr "该目录不存在."

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:196
msgid "Path must be absolute."
msgstr "目录路径必须为绝对路径."

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:198
msgid "Path must be folder."
msgstr "目录目标必须为文件夹."

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:201
msgid "[Setting Overview]"
msgstr "[设置概览]"

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:202
msgid "Token: {token}"
msgstr "访问密钥: {token}"

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:203
msgid "WebUI URL: http://{host}:{port}/"
msgstr "图形化管理面板访问链接: http://{host}:{port}/"

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:204
msgid "Base directory: {base_dir}"
msgstr "基础目录: {base_dir}"

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:205
msgid "Are you sure?"
msgstr "确定吗？"

#: nb_cli_plugin_webui/app/config.py:208
msgid "Cleaning..."
msgstr "清除中..."

#: nb_cli_plugin_webui/app/logging.py:135
msgid "Log store is enabled."
msgstr "日志存储已启用."

#: nb_cli_plugin_webui/app/logging.py:140
msgid "Log is stored in {logs_dir}"
msgstr "日志将存储在: {logs_dir}"

#: nb_cli_plugin_webui/app/handlers/store.py:74
msgid "Invalid module type: {module_type}"
msgstr "无效的类型: {module_type}"

#: nb_cli_plugin_webui/app/utils/string_utils.py:34
msgid "Token should be at least 12 characters long."
msgstr "访问密钥长度至少12位."

#: nb_cli_plugin_webui/app/utils/string_utils.py:37
msgid "Token should contain at least one digit."
msgstr "访问密钥至少包含一个数字."

#: nb_cli_plugin_webui/app/utils/string_utils.py:40
msgid "Token should contain at least one lowercase letter."
msgstr "访问密钥至少包含一个小写字母."

#: nb_cli_plugin_webui/app/utils/string_utils.py:44
msgid "Token should contain at least one uppercase letter."
msgstr "访问密钥至少包含一个大写字母."

#: nb_cli_plugin_webui/app/utils/string_utils.py:48
msgid "Token should contain at least one special character."
msgstr "访问密钥至少包含一个符号."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/__init__.py:22
msgid "Start up NB CLI UI."
msgstr "启动 NoneBot CLI 图形化管理面板插件."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/__init__.py:29
msgid "WebUI dist directory not found, please reinstall to fix."
msgstr "前端文件未找到，请重装以尝试解决."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/__init__.py:36
msgid "Config not found in docker, run `nb ui docker` to fix."
msgstr "在 Docker 中未找到设置文件, 请通过 `nb ui docker` 解决."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/__init__.py:48
msgid "Config file is broken, run `nb ui clear` to fix."
msgstr "设置文件已损坏, 请通过 `nb ui clear` 解决"

#: nb_cli_plugin_webui/cli/__init__.py:80
msgid "Run WebUI."
msgstr "运行图形化管理界面."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/__init__.py:86
msgid "The host required to access NB CLI UI."
msgstr "图形化管理面板所需的 Host."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/__init__.py:94
msgid "The port required to access NB CLI UI."
msgstr "图形化管理面板所需的端口."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/__init__.py:119
msgid "Clear WebUI data."
msgstr "清除图形化控制面板的数据."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/__init__.py:123
msgid "Which data do you want to clear?"
msgstr "哪个数据是你需要清理的?"

#: nb_cli_plugin_webui/cli/__init__.py:130
msgid "Are you sure to clear?"
msgstr "确定清理吗？"

#: nb_cli_plugin_webui/cli/__init__.py:136
msgid "File not found."
msgstr "文件未找到."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/__init__.py:145
msgid "File cleared."
msgstr "文件已清理."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/config.py:18
msgid "Setting NoneBot CLI WebUI."
msgstr "NoneBot CLI WebUI 设置"

#: nb_cli_plugin_webui/cli/config.py:53
msgid "List config."
msgstr "列举设置."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/config.py:63
msgid "Setting config."
msgstr "设置配置."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/config.py:68
msgid "The key of config."
msgstr "设置内对应的名称."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/config.py:74
msgid "The value of config."
msgstr "设置内名称对应的值."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/config.py:82
msgid "Please enter key:"
msgstr "请键入设置对应的名称:"

#: nb_cli_plugin_webui/cli/config.py:86
msgid "Key is disabled."
msgstr "该名称不可用."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/config.py:89
msgid "Please enter value:"
msgstr "请键入设置对应的值:"

#: nb_cli_plugin_webui/cli/config.py:96
msgid "Invalid key."
msgstr "无效的名称."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/config.py:102
msgid "Change log:"
msgstr "更新记录："

#: nb_cli_plugin_webui/cli/config.py:104
msgid "Old: {conf_key} = {conf_value}"
msgstr "旧: {conf_key} = {conf_value}"

#: nb_cli_plugin_webui/cli/config.py:109
msgid "New: {conf_key} = {conf_value}"
msgstr "新: {conf_key} = {conf_value}"

#: nb_cli_plugin_webui/cli/config.py:117
msgid "Config set successfully."
msgstr "配置更新完成."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/docker.py:18
msgid "Prepare operations related to docker."
msgstr "Docker 相关的操作."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/docker.py:52
msgid "Copy config and data file in current directory for docker."
msgstr "复制设置和信息文件至当前目录下."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/docker.py:69
msgid "Config and data file copied successfully."
msgstr "设置和信息文件复制成功."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/token.py:21
msgid "Manage NoneBot WebUI access token."
msgstr "管理 NoneBot CLI WebUI 访问密钥."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/token.py:55
msgid "Reset access token."
msgstr "重置访问密钥."

#: nb_cli_plugin_webui/cli/token.py:58
msgid "Generate a new access token?"
msgstr "生成一个新的访问密钥?"

#: nb_cli_plugin_webui/cli/token.py:64
msgid "Please enter new access token:"
msgstr "请键入一个新的访问密钥："

#: nb_cli_plugin_webui/cli/token.py:74
msgid "New access token: {token}"
msgstr "新的访问密钥: {token}"

#: nb_cli_plugin_webui/cli/token.py:76
msgid ""
"Please remember the access token, you will not be able to retrieve it again."
msgstr "请记住该访问密钥, 因为你无法查看再次查看."
